起樓、起體育設施、保留郊野公園

三樣嘢大家會點揀？

直接驅逐啦，仲集中營

填邊到先？